警犬：何君堯應以煽動,勾結黑社會,煽動黑社會恐襲等罪立即入獄

賊叫捉賊
無撚恥到叫人捉自己污衊既人？？
自己又自己拆自己老豆老母既墳
屌你老母 邊柒個咁撚得閒搞你老豆老母個墳吖
邊個咁撚得閒查清楚你老母老豆個墳係邊吖？
仲唔係你條弱智仔自己做 嫁鍋比人？

佢依家叫警犬拉自己 唔想自首

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

大貓

MTR

九巴

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

Mr Oliver Bonke, President & Chief Operations Officer
[url]Oliver.Bonke@shangri-la.com[/url]

Mr Robert Chong, Chief Corporate and Human Resource Officer
[url]Robert.Chong@shangri-la.com[/url]

維他

K11

Email template:

可以開個新email send俾自己老細

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

警犬 = 黑社會 = 何妖

左手拉右手 有啲難度